
                      Bajo mi punta de vista no supera a Iron man, pero no por eso deja de ser una buena película, Los vengadores, tiene de todo, buen guión, buena historia, buenos efectos especiales y muy buenas escenas de acción, es la definicion de epicidad.

Mi nota. 9,5/10
        
            